覺唔覺班b撚好廢，一味識pass

連3仔都pass，廢撚到

lm

其實張圖都fake
A實際手牌： pair 4, pair 5, 同大Dee
B手牌：6 + pair Dee
B 一定贏

係

b撚不願面對